[問題]自己一個去台中台北玩七日

是咁的 細佬打算20號飛台北，27號返嚟
咁又唔想咁多日都留係台北 又未去過台中，所以想請問下大家，我諗住20號到台北之後就坐高鐵去台中，喺台中玩到23號夜晚，先再坐返高鐵返台北未知咁樣會否太不智呢 詳細行程我慢慢先再諗

另外想問埋台灣高鐵嘅車票係咪網上已經有得預訂 Sorry for too long...

會唔會考慮下直接台中去台北返？慳時間啲

唔會不智啦 我個陣同朋友兩個買左台中來回機票七日 都係一落機即搭台鐵（無錯係台鐵 無錢 搭左三粒鐘一程）上台北玩四日 再搭番台鐵去台中玩埋三日走人

唔明點解唔直接飛台中

單程機票好貴呀

上網睇飛台中貴過飛台北

唔會不智啦
我四日三夜飛台北 有兩日都去咗台中

三粒鐘

單程票仲貴多啲添喎

哈哈 我都自己一個月尾去

中華航空（台北）/華信航空 （台中）

台中除非你上清境/合歡山，唔係真係狗也不屌

高鐵快靚正.....
桃園高鐵站搭落去台中要40分鐘左右

不過台中很大......景點與景點之間車程都比較長

上agent網book定果日高鐵飛....到時排隊劃位

巴打你個名
係咪上網訂咗高鐵車票之後去到台灣要去7仔/全拎？

我都試過好似你咁 坐去台北 一落機就坐去桃園上高鐵 落台中
我就咁WALK IN 買張飛 因為我見啲班次都好密
但台中高鐵站 唔係台中市區 要轉台鐵再出市區

即場買飛唔驚冇位坐咩 咁台中高鐵站出市區大概要幾耐？

台中悶到high high

上網訂完去高鐵買飛counter兌換番就得

即場買都有位坐....不過比正價......高鐵站出市區大約30分鐘....睇你第一晚酒店住邊
高鐵有快速巴士......快速巴士視作公車.....可用悠遊卡搭台中公車頭10公里免費.....上下車都要拍卡

thanks巴打 巴打台中有冇邊間民宿推薦

睇budget做人......睇你prefer住火車站周邊定逢甲果邊

筆直都係100-200/晚，住火車站周邊好啲

火車站周邊都有的百幾蚊一晚....airbnb大把款...

我之前都係住火車站周邊
日日都走去第2市場食野 又平又好食